一通仲好唔好用?

幾年冇用過

之前其他上唔到，一通竟然上到

一路都用緊一通 有人突然轉走左咩？

仲用緊....重貨念緊轉唔轉返銀行

拎一通炒期指，正股用匯豐🥶

用緊 千跌個日好彩幫我冷靜一下

我都覺得佢大上大落時個冷靜機制幾好

用緊 不過準備轉去富途

富途一通用緊
富途好用好多

破產基金好似改到50萬 你多過50萬先要驚 我有無理解錯。

資金多過五十萬就分兩間，兩間同時破產先賠唔足

每次login 都要入個code ，麻煩
好地地整個手機Apps唔得既

未試過一開市可以登入到

係，長揸收息用佢好唔好？定有其它更好選擇？我見唔同行0.2%到0.5%收息手續費都有，差成倍

佢design又幾求其,好似中學生啲flash作品咁，不過基本野都做到，對我嚟講好夠，睇股價就用牛牛，佢個網頁純粹登入落一落盤。冇登入幾年依家有冇進步到？

冇，懷舊童年回憶feel

超撚on9 app都無
登入都登唔到